IPhone 上連登App 好食電

我用iPhone 8 plus 上連登睇故
上左兩三粒鐘已經冇左40%電
有冇巴打都係咁？

同埋個機背熱

無依個問題
利申：ip8+

你係咪成日插住電用機，咁玩法唔夠一年就會好似你咁，粒電打柴

冇ar 不過夜晚會叉過夜

但電池醫生話仲有96%

連狗錢就識賺

Lihkg一向食電

利申用data 上LIHKG app 先係咁
WiFi 冇咁用得咁快

好食電

仲好食數據
明明已經唔load圖

iPhone 呀…

用網頁版完全沒有問題 8 plus

廢話 你唔知數據食電啲？

咁app?

會唔會成日變，一時96，一時7x、8x

不嬲唔用app

facebook都係

一直96

咁粒電冇壞，但我都係用8p,啱啱用左一年，冇你個問題喎

3/4

同埋好熱部機

開住low battery mode睇連登
會冇咁熱,冇咁食電

我8plus上連登好少會熱喎
食電就真